成日都好驚冇左個女朋友

係大學冇乜朋友 生活上已經習慣同依賴佢
每次佢唔開心都好驚佢想同我分手
知佢成日同個男仔snapchat 但我唔敢問係邊個
驚hurt到自己 永遠唔比電話我睇 我又可以點
好冇安全感 唉

我係個廢鳩
呻完

帽事嘅

佢一直對我好好 成日tum我開心 比驚喜我
反而我冇做到嘅野佢都唔會介意
但我好驚有一日佢會走 我會接受唔到

睇個勢似佢食住你

You don’t say
我認我係廢

問都唔問 睇怕你地都唔係太熟

有女無女都各有各煩

Btw屌你老母6個cm都上熱門

係靚

岩 你睇人好 人睇你好
人人都會有煩惱

樓主聽落都幾不安, 有啲擔心女朋友會走
但亦都聽樓主形容佢會氹你,比驚喜你,咁其實都在意你呀
或者可以試下同佢傾下你既不安感?
亦都可以增值自己變成更好既男朋友

遲早玩完
利申：過來人

條女似俾人上緊

分定都得

佢呢d只係因為出於內疚感先會咁做
慢慢佢就唔會濕你

其實佢唔係有第二個 我係話我冇乜安全感 驚佢有一日會離開姐

sorry囉

過來人
唔好畀呢個心態影響到你點對佢, 否則就好易散
增值下自己, 睇多啲新聞, 書, 電影, 學多啲嘢
個人有內涵自然有返自信
另外, 記得要保鮮, 得閒畀啲surprise佢

除咗自己同家人之外，就千奇唔好過份依賴其他人
由其是係情人
當你愈依賴，就愈需要安全感
當你愈需要安全感，對方就會愈抗拒
仲有係分開時就只會更痛同更難去適應返自己一個
巴打要學識係感情路上保護自己啊

利申 過來人

明白

你點知
通常拍拖拍到冇安全感
段關係遲早完